騎狗打唔贏湧就黑哨

屌你老味

湧都叫黑
兩邊其實差唔多 冇話特別優待